全球經濟大蕭條， 窮撚要點自處 ？

黎近哩年大陸，香港同美國 ，什至全球都唔方好得去邊，印度占星神童話埋12月會有下一波更嚴重病毒疫情。
中美戰，香港政局不穩。 有資產嘅人可以用財技避險。
窮撚 要點自處？各位窮撚 集思廣益

連登仔要攬炒, 開心慶祝梗, 你仲話要擔心

慶祝還慶祝
攬炒還攬炒
自處還自處
冇衝突

慳得$1蚊得$1蚊

及時行樂 叫多幾隻雞先

節流 應該好多窮撚做緊
開源呢？

岩岩叫完幾隻mcnugget

都無人肯消費，邊有生意！？無生意老細邊會請人做嘢？！

都係消費信心問題啫。

有錢嘅人唔肯使錢

唱榮光

樂天d 過得一日得一日

活在當下，enjoy the present

窮撚冇明天
過埋今日就_

樓股齊升，不知幾好景

信政府唔驚!YEAH!

心態擺放好重要

點擺？
係咪 「頭搖又尾罷」

Yeah

最近買期指賺唔少

自我放棄,凡事唔洗太過執著簡單D又一DAY,好快過D時間